其實同警犬武力對等只有放工之後

發夢上街永遠佢哋都係full gear有槍有車等緊
一對抗都係傷佢哋皮毛但自己人一傷重就好似今日中槍同學咁
佢哋只係披住狼皮既黑狗 一除左裝備根本同普通人無異
而且老豆搵仔提供曬咁多資訊
其實大家係咪只等緊一個契機？

推 1 麻

推 2 包

推 3 袋

推 4 錫

推 5 春

推 6 袋

推